屌我放棄啦唔撲啦

政府一日唔全面封關，只會鼓勵更多疫區感染者衝入香港求醫，間接促成社區爆發，害死更多人，現全體香港市民要求將所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）香港永久性居民及其他國藉旅客經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察

出街搶人地個d算，點會買到

豬咀+p100
用5日

豬嘴+7209
一個星期換一次罐都得

我都差唔多,
年30到而家晚晚都周圍睇有冇罩可網購,
半夜醒一醒又走去望。

7093先岩

驚西咩 冇病冇痛 點解要帶

出街搶人地用緊果d算，點會買到

公司唔提供咪唔戴, 睇下邊個命硬

我都撲到好撚辛苦
現貨又唔輪到我買
Amazon又要等成個幾月先出貨
Ig shop又話呃人
屌 想買個口罩保障自己都咁難
我決定用晒我手頭上呢一盒存貨就唔戴口罩
反正我都預左成個香港同支那攬炒

其實差唔多三個禮拜之前已經叫大家買定口罩
反正可以擺三至五年
就算冇今次呢場瘟疫 平時病咗自己都可以用
點解唔買定先呢 嗰陣都係50蚊一盒
買6盒都係300蚊 而家一日食飯都用咗啦

p牌pm唔到你
你係未想要，我2口子有30個裝5盒，
你真係唔夠我可以讓2盒俾你，
唔好太擔心，香港人互相支持，
我地一定捱得過...
香港人加油

pm

啱
個人本來已經好撚煩 要成日捕撚住啲網
屋企人煩撚住自己仲煩上加煩 佢仲話想去排隊
排飽佢囉排
我就真係冇咁得閒呀屌
夠用就算

有無咁難買個個都上網買架喇。

屌都唔知真心定假膠

一個星期先換一次罐？
唔會帶埋啲菌返屋企咩

發惡夢夢見因為冇口罩而嚇醒

公司唔係唔想提供 係供應商都冇晒貨
最快2月尾先有船期返大貨

樓上話上網買果d係咪食炒價/
就算唔係 你買到係你好彩
唔撚好恥笑人買唔到 我屌你老母
買個口罩都要開bot搶咁制 仲要搶唔到

呢個故事教訓大家
1.罩唔係要用嘅時候先撲
2.只有脫離共匪先可以得到真正保障

你個咀已經全部係菌啦

好老實 唔好哂時間撲

最新消息
社署批左啲錢畀各 ngo 買唔罩同消毒產品

小市民唔會搶得贏

請由今日起節約用口罩
用其他方法自救

乜嘢啫

唉嗰陣有買，但冇深究啲Spec，依家得堆BFE冇PFE，一樣死

其實大家靜幾日
賣家見冇人搶
就會價格回落
到時再買都未遲
而自己有貨既，不如都唔好搶啦

P100真係可以頂5日咁多？

根本有人哄抬物價

呢個故事教訓大家，香港唔獨立就係咁撚慘，睇下人地台灣邊有我地咁慘

冇汗佬都戴豬咀去買野.........

其實上個星期周圍都有得買
上星期入左十盒都俾同事話我緊張怕死
屌，今次係要同14億人爭

我都已經預咗冇撚得帶

(突發) 政府收埋大量N95口罩係 葵涌冠華鏡廠第三工業大廈

呢度大撚把

個罐密封 到時掉罐就得 佢唔同p100唔會掂到 你每日用消毒野消毒個濾罐面就得

香港普選：

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

我都好似你咁

另一個擔心係如果d orders全部fulfilled , 我會有成千上萬嘅口罩，預埋比身邊嘅人都唔洗咁多。

我念住邊單確定到就cancel 另外一單。但係幾邊都highly uncertain. 而且shipping 嘅野，到最後關頭先會肯定。

真係好忐忑

Same here
但係諗諗吓 屋企兩老行出行入都唔戴
得我一個戴
就算我撲幾多返黎 我都一樣係會奶野
結論就係自己做幾多預防措施都好
都要身邊人嘅配合先會成事

其實沙士之後,
我基本屋企都會有2,3盒,
一出街上巴士,
啲仆街廢老唔帶罩咁咳就必然,
一知道會有肺炎,
一見就即刻買多幾盒,
所以慳啲都夠用,
重可以幫下人,
不過淋病條死仆街一日在位,
遲早攬炒, 幾多口罩都唔夠用

連登仔話一日三個係基本盤

用罐啦

真,永遠唔夠人爭

過萬蚊都唔夠用⋯

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

SARS 時期CDC 對N95 同防毒面具嘅指引
（僅供參考！WARS 嘅傳染性係SARS 嘅一倍以上！！！！）

今時今日嘅香港人唔係驚中招，係驚買唔到口罩

仆街正苦，做撚左乜柒野

咁你又真係唔好彩 行早一步 但係細節出錯
BFE今次黎講冇用

可能係高登過黎嘅老人家

月頭入左6盒
依家都得返兩三係手四個人用其他又唔知幾時到會唔會cut單

你呢個同囚徒困境一樣

不如用住豬咀先？

上個星期市面多數都得番D黑心救救口罩 係網上仲有大把
而家網上都冇乜了 14億人既市場購買力幾咁勁 終於見識到了

sor, 我以為我係P仔冇哩個功能

生活嘅必需品變左做奢侈品，係政府當權者嘅無能同惡意所造就

用曬咪唔戴
睇下邊個驚

正解！其實陸續會返貨。不要太擔心。如果真係一個外科都冇，建議可以用住布口罩/不織布口罩再加多層紙巾包面頂住先。

你可以試下抹啲色粉上豬咀到,
每日除低嗰陣睇下啲粉high咗去邊

自己屋企買夠就算，邊撚得閒理閒隔離左右，三姑六婆

勁

我都係用住保鮮紙先，仲可以封埋眼

個個鬼佬網都唔覆人email，又唔敢cancel啲單，之後又試下去其他網訂，搞到愈訂愈多，洗左好多錢但乜都買唔到

我一家三口得翻10個內，你50個已經好好，我真係等死

都唔知啲人為乜要搶曬
好喇人地買唔到喇
咪索性唔戴口罩出街囉
社區大爆發

發災難財果班藥房抵你地執

仲唔買現貨

醫生都建議4~6個鐘換一個,
我都係食飯嗰陣除落嚟, 噴火酒用風扇仔吹,
食完戴返同一個,
一日一個咋
公司啲死仆街咳咗成年都唔帶口罩,
長期病患最易中, 一中就最大鑊,
中咗即刻變病毒生產工廠

我完全明你感受。

我自己得返12隻，放棄人生中

我買完 但全部都未送 同埋唔知幾時送 合合埋埋買左10盒

幾個月前又話攬炒又話死都唔怕，而家小小肺炎就慌鳩晒。香港癈人特別多

我都冇睇 愈睇愈驚
雖然訂咗dokodemo, 但見有巴打話cut 唉
唔諗啦 工都唔番 唔出街算

做retail表示買貨都要一星期啦

你地急乜

我公司有都唔提供

其實我想講過多兩個禮拜假如你唔死嘅話啲口罩會回落好多

到時睇住班含家產炒得咁開心就牛b死了

我真係好攰
成家人得我緊張
日日頻撲
晨咁早去排隊 日日mon住啲網仲要以為你玩手機唔幫手做家務
買返黎佢地唔會多謝你
買唔到佢地唔會體諒你
佢地唔明我有幾沮喪
唉 好灰

我沒口罩戴 你也別想戴

我都好攰 年廿八做做下症
老細又叫我負責搵下口罩 但budget幾多唔講 要求幾多唔講
話放一盒係到比病人自己拎 我搵哂hktv amazon等等
都冇啦 之後又叫我出去搵 結果買左隻橙盒日文字比人踢爆話垃圾個隻

本身新年好地地 突然年初一係群到又話要搵口罩 之後又話都係唔派比病人
又話要起碼有PFE 又話我訂個款得BFE唔得(屌我諗住比自己用算)
結果年初一夜晚十點幾又係到睇口罩
其他人唔識買 就只係識比link (屌個條濕鳩整合link 全部要集運)
budget繼續唔講 話夠診所用返一個月就足夠 (咁其實已經足夠存貨啦)
本身你D醫生屋企買足已經夠用啦 根本就借我過橋想拎D返屋企用/搵定買比自己
屌日日叫我搵
搞到我發夢都夢到我rage quit 賠一個月人工唔做
之後昨日拜年起身個陣唔知係咪發太多夢頭痛到爆

好似話就算係P100 掂到飛沫同埋病毒都要換咗佢
如果咁計嘅話成本好撚高

大家都攰喇 祝炒口罩果班

買到有焦慮症

Same here

唔好害人得唔得？

買過萬蚊個個好似你咁搶 邊會夠貨 on9

你自己都唔係太多 睇下有咩方法先

個時medicom 50片獨包都係５０蚊

驚條春咩， 病淨係識揀武漢人
日日出街裸裝

我醫院做
任攞

啊
我已經用緊最後一個
都唔知邊度有得買

不如試下問無國界交貨

努力返工

就算成功三罷 都要留意執行方式

其實真係好撚癲
口罩咁基本野，政府要有好肯定揾到
澳門雖然派支那口罩
但係澳門做到，香港會做唔到？
呢個政府連市民生命都保障唔到

40小時

我唔明點解你地覺得口罩係特別污糟
根本你件衫你條褲同個口罩一樣同外界接觸
個個擔心帶口罩D菌翻屋企
但從來無人話衫褲要日日消毒

我屋企一家5口 0口罩
佢地仲要日日出街
要怕都係我怕先

你屋企人唔驚咩？

用豬咀仲好
公司大把貨

不如我讓一盒比你
唔賺你錢。。。。。

萬幾蚊又誇咗啲下嘛
個人一緊張、神經質 好容易病架
戴口罩都無用
放鬆啲啦ching

幫我問候下離開咗既手足

我又唔係聽日用晒,
幫到盡幫,
一個城市滅亡最大原因係啲人恐慌同絕望,
所以加油, 香港人一定得

真……好似搶演唱會飛咁撚樣
香港人條命真係賤過狗

無咪無
唔好問我點解唔戴，無貨呀你俾我呀?

其實要買既，藥房都仲有既，不過係人血饅頭價

到真係用曬既時侯，貴貴都要照屌架啦

既然份工咁行得開
有冇諗過疊埋心水同你老細攬炒

唉……
我諗好多人都係咁
好似我港豬家姐咁，
之前賴叻係淘佬買，
點知全部都無bfe，佢又怕死唔敢用
過年前見我係教協買到2盒
成日叫我買到就買多幾盒比佢，
跟著聽到網購，死蠢同一家店一野落30盒，點知被人cut單
又成日問我有無被人cut，無就讓幾盒比佢
自己又唔死去排隊買喎😩
無付出邊有收鑊?

全民豬嘴啦

冇口罩咪唔出街
唔返工

on9仔 恐慌性搶購

香港人就係咁

過萬蚊 即係都係退訂?

依家根本無政府狀態

你條命值幾多錢？

3/10 想學人寫潮文？

唔識去旅行買？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

你係好人好人一生平安

認真 成萬又要cut單不如用豬咀＋P100

You are not alone
仲要兩老日日搭東鐵

60,70後見過沙士嘅恐怖就知道互相幫助嘅重要,
香港人本質就應該係咁...

巡狗嗰啲正 csi㗎

搶槍？
搶罩？

巡狗睇路啦

無口罩真係唔好出街

我都係
等死算

我都係用豬，算撚數。
買左幾日都買唔到, on99

望住周圍人係咁搶住買 多謝你咁善良

出街啲衫褲其實都掂到，洗唔洗換埋

cls香港而家咩事，講到好似好嚴重既病，撲唔到藥會即刻病死咁

大佬口罩渣！你估金鐘罩啊？俾你買到口罩又驚冇齊3個英文字，日日咁驚， 無肺炎你都憂慮死啦

所以走去鬧人無帶 影人帶細路口罩擺上網真係好on9
明明大家都知依家咩環境
盡人事咪算
對其他人咁仆街既話我地同大陸人有咩分別

我屋企得番極少量
岩岩訂左一批，送到既比兩盒你
一盒都有60個架
唔好咁灰心住

其實都真係好慘好可悲⋯
利申屋企四個人得返十幾個口罩

當然要啦，仲要每日洗頭

我有 可以放一盒俾你
見你咁慘

未試過覺得個口罩咁重要 出左去幾次撲口罩 次次都勁多人排隊 次次都買唔到

隻病毒會死
SARS最多6個鐘
呢隻最多係10定11個鐘

其實肯比炒價一定有

你會呼吸係咁索住D 衫褲? 褲你唔係日日洗, 衫你會日日洗掛?
同埋口罩係防埋自己傳俾其他人 , 明唔明呀 傻西瓜
咪撚以為自己好似突破盲點咁 好聰明啦

我月頭諗住買，屋企樓下啲藥房已經話冇貨

我都有咁諗
飛沫都可以黏在衣物上

其實係咪都應該呼籲
一返屋企即刻沖涼(頭髮污糟)
衫褲日日洗
(牛仔褲、外套？)

用住救救mask先咯

我衫褲日日換, 洗嗰陣用消毒劑,
你個口罩會唔會?
而且除咗你嗰屎忽窿同尿道口,
其他地方冇傷口係好難入去,
重有除非你用屎忽窿同尿道嚟呼吸,
唔係根本就冇機會入菌,
你用屎忽窿同你嗰鼻哥比本身就錯,
如果你淨係呼氣唔洗吸,
口罩都唔洗用添

罷工唔出街。
睇你覺得命重要定份工重要。

冇撲過
一早買定

你既千萬大數倍

有乜東瓜豆腐 衝入禮賓府算

搵我舊post 我比你

有冇諗過正苦係想用口罩分化我地

我係一個...臭咗嘅黃色廢老

唔好放棄先啦 唔夠出聲 應該會有人幫手嘅

屌真係好撚攰
撲完又撲
如果淨係買自己我晨早轉買豬嘴
但要屋企又得返一盒唔撲唔得呀屌

咁好辛苦姐

香港人乜野都冇晒,
淨返良知

同佢講搵唔到又如何
就算佢日日捽你嘅
係無就係無
態度咁撚差就留返畀自己唔交出去
大不了咪逼到佢炒咗你
到時佢咪叫班唔識網購嘅垃圾搵口罩

既然咁值錢仲慳乜鳩 無口罩豬嘴都要用

同沙士嗰陣一樣,
嗰陣N95要廿蚊個都冇貨....

全裸+GP-5

唯有唔出街

有幾盲點?
根本就係全身上下都需要同等重視
但連登仔講到翻屋企掂下個口罩都會奶野咁
你自己覺得啦

好老實 香港人真係擺錯重點

無口罩咪唔好返工囉, 同公司請 no paid leave 捱過依關鍵十四日囉

無口罩咪唔好出街囉, 留喺屋企囉

唔夠口罩咪慳住用囉, SARS 嗰陣都係咁架啦

唔夠口罩咪做多啲手部清潔囉

仲有好多方法去抗疫

買唔到係事實, 但唔代表其他野無辦法補救

有個post 話唔好擺多過3年。。。

除非你放哂入防潮櫃+密封！

P牌真係冇得pm

去急症室攞得唔得，攞到一隻都可以頂住先

痴線，我發夢夢到無口罩嚇醒 好撚大壓力

同意及支持

夠用2個月又有淨未幫下手足囉,
如果係廢老藍屍問,
我燒鳩晒佢都唔會拎出嚟

唔夠一盒
一家四口
怪自己唔早啲去買

咁你果過萬蚊買咗啲咩

去g market ，仲有

等被我地屌啦死傻仔

街到見到人唔帶口罩，就要好似咁樣，屌到佢帶

我從來無用屎忽窿作比喻
係你自己拉到咁遠
我主張衫褲需要同樣重視
你衫有病毒既, 你除衫掂到面就有機會奶野
只係連登仔太著重口罩而忽略日常生活其他感染方式

改吓習慣囉
返到屋企就換衫沖涼洗頭
咪一陣摸完個頭又捽吓個鼻
返到屋企至輸就唔抵啦

佢應該見有就訂,
錢俾咗等貨,
你買10盒都要幾百,
分幾個網站買都幾千

冇口罩唔係會即刻死人, 你咁自己嚇自己, 未社區爆發已經人都癲

我都一樣 晚晚5點訓 都係撲唔到 訂左又唔知有冇 依家頭好痛 好大壓力 驚屋企唔夠 驚朋友唔夠

我都放棄咗
如果真係去到二月中都無貨 咁算啦 我去禮賓府瞓

頂住, 真係唔夠就出聲,
一人一個俾你, 以連登仔嘅力量,
你分分鐘夠用到下年

屋企有兩盒
但講緊5個人用
一人一日一個頂到兩個禮拜
佢地見到仲有口罩
同埋我同佢地講我成日網上睇口罩叫佢地放心
我唔敢同佢地講話唔夠用
驚爸媽唔敢戴曬啲口罩出街唔戴留比我地用

人地奶野你都唔知喎

我都係咁話
屋企得返好少
留返俾兩老用算
反正我廿幾歲touchwood 奶撚咗嘢都冇咁撚易死

咩都無買到，比人cut 曬

有咪戴冇咪算囉 果d廢柴仲去支那 著到Ironman 咁都冇用啦

驚閪咩
全世界都帶既時候
你仲有咩要驚

本來冇事都有啦,去埋d高危地方

而家個個搶緊係啦，早買嗰陣大把貨又平

gmarket買口罩cut單

自己睇
林鄭幾時仆街死

到貨分比你

日日返工咳兩聲

真係無口罩 完全用哂又買唔到 唔敢出街

你訂咁多塞死晒啲物流，大家都冇得拎

過萬

訂左 好彩叫有一批貨出緊 聽日去日本拎 洗唔洗分少少俾你 I know your feel

我屋企都唔多
都係網上面買 百幾個應該 但有幾十個係冇PFE個d 晨早買 個時冇睇哩d
但2月先有一次到
3月再一次
好彩停課 可以少出街
係啊媽返工一日一個 個半月都仲夠我諗
諗住聽日去排
成日驚啊爸年紀大中招 又凝住自己中
但冇病徵 都又唔知中唔中

屌我都係一鳩樣

可以試下賭番黎

我都係
日日都好驚
又唔敢講沒貨
日日mon ig fb 樂天 Amazon
就嚟發癲
係咪想逼死我哋

建議去睇睇醫生
口罩後遺症

見到台灣樂天有貨
平時買開用集運
唔知用集運買唔買到口罩

買唔到咪同公司講返唔到工
唔通搵命博咩

自制口罩頂一排先

我都月頭買咗
但係依家炒得咁交關 好大原因係政府無能
唔去focus屌呢樣
走去笑其他人 攞優越感
鼓勵呢d上咗岸就對人冷漠既心態有咩好處

最撚心痛係學支那人咁賺國難錢

頂住呀手足

好似有口罩就唔會病咁

買啲重用口罩，番到屋企用漂水開水浸一浸再掉落洗衣機洗

多謝政府
感恩炒家
佛系抗疫
抗死罷就

買唔到，網上又送唔到貨

入呢啲當面罩用 可以調校角度

去屈臣氏買係咪要等佢開門先買到

唉真係好攰
係呀又退錢啦又cut單啦

有無人知gmarket係咪都送唔到黎？

真係無諗過係香港住都有一日會因為口罩要煩惱

巴打係咪冇
上fb睇下撞下彩

Cut晒啦

gmarket不斷被cut單

好忐忑 日日check住啲貨幾時到
點解做香港人咁慘

+1，全屋嘅口罩都係我撲返嚟
都唔知捱得幾耐

我有一單普通口罩比人cut jor, 但仲有啲kf94唔知送唔送到 屌

我都係 我寧願佢用 我再諗辦法
年初一見佢地識得每去完一個地方拜年就換一個新嘅口罩
已經夠

老蕭打手出得太多老燒po出到自己個腦都燒撚埋

屈臣氏遲下有翻 唔好咁灰

蝗？？？

我決定戴豬咀番工，要拉我就拉啦

講明先我無士巴拿鎖匙扣，無指甲鉗隱藏3cm 短刀

你講野咁撚似我老豆

一直爭取嘅社會公義去咗邊？分配公義？

垃圾政府

要幫屋企人同朋友買
喺Gmarket買KF94同普通口罩都俾人Cut晒
日本樂天又Cut,Amazon又唔知會唔會出到貨
我可以點做

成個新年就係買口罩 全部俾人cut哂單 用哂就唔撚戴 中招就算撚數 番公司野d藍絲

每4粒鐘一個
一日換6個

P100其實都係一次性
無消毒連續用一樣瀨嘢

屌 同你一撚樣 中招死撚左佢仲方便

我都係 屋企人吾覺得有問題 唔需要帶口罩 唔需要消毒酒精

無我就唔撚返工 就係咁簡單 日日煲白粥比自己吊命

無口罩，翻唔撚到工，繼續罷

食飯飲水換一個，即係10個先係基本盤？

買到就買唔到就等死
死左做鬼都唔好放過港共政府

我諗緊過多幾日，會唔會貴過自己搭飛機去買。

呢樣真，我都有一兩盒年幾前買定既獨立包裝
依家學識左pfe
再睇返自己果d
原來係流野黎

屋企都係得返50個左右(30個外科, 20個n95)
遲下啲n95可能要一個用3日先得

其實人多排隊仲危險過無口罩

前提係政府未宣布有社區爆發。

正常二月頭返貨應該會壓一壓個價格，但如果太早確定有社區爆發，又會再有全民大爆買推返高個價，變相消滅咗二月初個跌價逃生門。

我有 不過得bfe 你唔介意嘅讓一盒比你先

你有多話知你1小時換1個
而家未有補給1日2個都算好啦

巴打you are not alone
我老豆死都唔肯戴
佢仲要係去啲人來人往嘅地方
我就黎都自我放棄

全屋得盒假嘅救救，都唔奢望會有真口罩用

未來2個星期都無得翻，大家上網盡買
買多左俾朋友

2月尾先會多d ，政府係咁搶

得翻十幾個 求1盒

一樣

幫我訂埋

好似話大單反而會易俾人cut,唔知堅唔堅

I know that feel

Same
成個新年假係度撲口罩
睇住係咁俾人cut單 再訂再cut
然後全屋好似得我一個在乎訂口罩呢件事
連發夢都夢見要搶購口罩

食飯聽到隔離枱有個人話 「好開心啊，我個fd買左盒口罩比我」
幾時變到買到一盒口罩都可以等於一份禮物咁開心
左撲右撲 間間都無口罩 一係炒到飛起

唔洗撲啦，中招咪唔好戴口罩出街，傳染俾班儲貨撚

屌 咪係囉
日日一大堆藍絲廢老c9捕住d萬寧屈臣氏等人開門
明明人哋都冇貨返佢地都唔知喺度等乜春
今日放晒風話屈臣氏聽日返口罩咁又點啫？！
轉個頭一樣會俾呢班人搶晒
佢地就話唔撚洗返工 凌晨5點去人地門口紮營都仲得
我仲要開工架 點樣成日去排隊啫
唉 好攰喇 唔想再周圍撲口罩
都唔夠人搶架啦
咁基本嘅物資竟然變成咁
怪就怪自己投錯胎

跪求一盒屋企一家四口得番10幾個
幫幫手 好人有好報

搞乜使成皮嘢咁多

D 同事知道公司仲有口罩拎仲開心過逗利是

其實好多口罩都 made in china
就算3M都有d係 made in china
冇乜選擇仲要揀埋產地係好難

澳門嗰d係正常普通外科口罩
在政府聯網的藥房買
$8/10個
每10日買1次

呢個時世有合規格口罩已經好好
現在市面上缺之餘
仲多咗好多劣質/冒牌貨
都好驚買錯
澳門最近都有捉
香港海關最近有冇特別巡查？

人地仲有各藥房實時口罩存量

i know that feel
粗口鬧埋都唔帶

我都想要一盒應急 全屋得返3個
但係屋企有3個人 tg:aiiiyo

身同感受

無晒罩後多d去警署探班

咁你話我知邊間仲有吖！

唔好出街算啦
叫hktvmall叫百佳叫deliveroo

support & add oil

屌你班on9仔驚嘅一早就要入大量貨啦
出事先黎撲黎撲去
又排隊又訂又叫救命
唔係預我地個政府有用呀嘛
利申得翻兩盒但冇驚過

返工呢 冇得 home office

其實如果口罩夠3個月既 應該3個月內點樣都有機會買到口罩

當初我都係咁諗 買一盒比自己用+唔係日日出街都夠我用兩個月

結果就係全家得我有買 依加一盒要比全家用

笑左, 係得你以為依個係盲點呀 懞撚

同你一樣感受

點解香港人要咁撚慘

可以試下 thx

錯,對菌都係一次性

今年希望收到真口罩，多過收錢

想要一盒

口罩都炒 啲人真係賤種嚟

唔好你幾多
我發夢畀人打劫口罩

我而家一日一個既話應該捱到2月尾，諗住到時買唔到就做隱青，工都唔番
但而家好似吹緊風2月頭會番大貨，等多陣先放棄啦

真係好灰 完全明你既心情

如果呢個時勢可以喺街舖用100蚊買到一盒50隻口罩咁算唔算都唔太貴呢？

同樓豬一樣心情

成屋得返十幾個 屋企人係馬來西亞係一盒都搵唔到

雙重勇氣

一個月前已經買定
有幾盒係身
應該夠用3個月

燒山學下廢佬講野姐
如果唔係，就係比人 hack 左 account

無症狀感染者....

口罩正式取代午餐肉

直頭良心價
我而家都放棄左買
2月中去日本鄉下地區
希望搵倒1-2盒頂住先

去發災難財嘅舖頭任拎
私了埋班仆街

未確診前，好多post叫巴絲打出街戴口罩
個陣我去教協買，每人限買五盒。
確診左個日我再去教協買，每人限買兩盒。
而家先去撲個d係咪當初覺得唔會咁嚴重寬佬懶理

好仆街 流野周圍賣 咁就算唔係武漢肺炎 其實得BFE都防唔到流感病毒啦

而家七蚊個都照殺

你4個人用就預多D啦
你同預自己一個人用 唔買6盒 買1盒口罩有乜分別先
不過都明人多就難預口罩

因為777同支共

加多對橡筋 一罩兩份一齊用 一齊打橫行

以戰養戰 愈搶愈多口罩用

辛苦絲打 果條濕鳩整合link我都有睇過 冇撚用的

係呀 我就係全部獨立包裝
而家1000蚊都有人搶 ON9

好似正常保質期2年 但係我放乾燥陰涼唔曬太陽嘅地方
再全部獨立包裝 應該可以掛
其實都唔係好知

國際戰線：求國際封鎖香港

唔出街咪算

之前只係入左N95當後備
邊會估到連普通料都可以缺貨

唔撲了 等大鋪返貨

醫院7仔大把 5蚊個

樓主我喺外國可以買到小小包裝口罩
但係空郵停收都唔知幾時先到到你手

藥房太吸血，我計過一盒賣到198,我買張機要二月下旬去日本偏僻啲既地方睇下有無口罩仲可取，米子，高松之類

唉

一家四口得返十個都冇唯有唔出街

同老闆講無口罩就唔返工唔出街

少一個對手仲好

小心係假口罩

是政府讓我們瘋狂😭😭
吊你個林鄭！！！香港人為個口罩搞到難民甘四圍撲、中門繼續大開幫中共分流啲病毒狗，我地到底做錯咩啊仆街

我都放撚棄，搵口罩搞到個人好攰。等返大貨算。

有幾盒個啲仲搶
留返俾啲有需要嘅人仲好
有無諗過點解出街有啲人無帶口罩
佢地唔係唔想帶
係俾人買撚哂
藍屍廢老個啲搶夠未
唔係話支持中央唔帶嘅咩

我貴一貴訂完kf94 屋企人竟然話佢地唔洗用咁高級
心都淡埋 希望唔好cut單

人哋話要幫好多人買乜鳩親戚啲朋友，仲有朋友嘅朋友同同事

今日德國人問點解買唔到口罩，我同佢講比香港人買晒佢地話咁你地同大陸人有咩分別我唯有答無

pish

買落5盒3個人用 早兩日網購咗等寄香港
香港現貨留番比其他人啦

Overreact喇
冷靜啲啦

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）香港加油！

放棄了
屋企得反假口罩 唔出街算

施主
佛系買口罩
緣份到咗 口罩自然搵上門

完

屌你連登有愛 利申夠罩

我都係 冇曬就算 去排下隊 排唔到就算

真係打手嚟喎

好似炒iphone咁痴線

沙士嗰陣都係一日一個咋嘛
而家個規格越嚟越高 一除又要換
搞到大家都唔夠口罩

該死唔該病，買唔到唔鳩戴啦，點都唔會益啲仆街炒家

我公司想訂都訂唔到
（工作關係 公司平時都有會有keep住買）

美國網購比人cut晒單
樓下屈記7點幾已經排左幾百人
決定放棄

5 點半出門的我，到咗後已經被排隊嘅人告知，冇行

見到 d 人排隊，就好似每年動漫展排限量 PS4, XBOX 咁

政治原因冇口罩入口，這就是中國香港

有又點
成班香港人晨咁早排定隊搶購

撲咩撚呀
咁辛苦撲完咪又係用得幾日
有就有 冇就冇
一係罷工唔出街囉

明白你感受，我都刻左幾千蚊口罩，擔心緊會唔會cut 單
出街買一定買唔到

有得amazon就少左連登仔排先啦

國難教人如果無曬口罩，用消毒酒精抹p100用足濾芯壽命喎

有無手頭充裕嘅手足可以幫下佢先
其實今次真係要靠大家守望相助

用生命值硬接

抗疫保命
推翻暴政